AirPods污糟左

當初買完返嚟一開見到有污跡
其實已經買咗一個月
洗都洗唔甩
而家諗返起好似有啲問題
見啲friend買完都冇咁嘅問題
我想問有冇人遇過咁嘅情況？
應該點做

用左一年，污糟到仆街

我都想知

耳屎油太多
我慣左每次都用布抹一次先放入充電盒

嗰個位得閒用棉花棒刮下算啦

btw 洗唔洗買多個套呀
又唔係電話驚爆moon

以為你想陰鳩肥絲，得左邊果隻污糟

dup撚左去拉

之前跌過落石屎地花咗
心痛買咗個套

花左少少啫，你又唔係成日攞係手
你都係放係袋㗎啦

我都有呢個情況 不過是撚但由鳩佢

#metoo
用左半年
又抹唔走，咪算數

污糟咗+1
得無線case算

放落洗衣機洗洗去

+1
好大力咁捽先捽得甩少少漬
諗緊將佢dum落無水酒精浸返陣再抹work唔work